緊急緊急！請巴打救援

小弟剛剛換咗張gpu,換完開機主機睇落正常，但mouse,keyboard同mon都唔著，求各位巴打支援

有冇高手

底板出事？

自己試過咁，但本身唔熟架

HDMI 線有無鬆

未插電

我插咗幾次

底版睇落正常

唔會啦啩

CPU, GPU, 火牛係乜?

覺得火牛推唔郁張卡 / 無插PCIE電線

問題解決了原來係reset條線鬆咗thankyou大家先

reset條線鬆咗 乜會咁架咩